抗爭亦都可以有民生

有個朋友同我講
d老一輩成日話
淨係識搞政治搞搞震唔搞民生
今次見到眾籌既力量
財政不成大問題的話
就諗到如果嘗試下用番對家既手段
吸收對家既長處
例如搞下蛇齋餅粽哄下老人家
送早餐比打工仔打打氣之類
打住為香港加油旗號 淡化少少抗爭色彩
撈番一部分較為中立人既支持
改變下抗爭只會阻礙民生既印象
抗爭亦可有民生

好難拆數

持久戰

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！